HKU中文系同CU英文系比, 邊個英文勁啲?

讀得HKU，不論咩科，英文都點可能唔勁

記得以前AL年代
好似入HKU中文系係唯一唔洗UE最少有D級？

stereotype

中大英文系前年收19分

無人揀炸嘛傻閪
同佢勁唔勁有咩關係
收得低就廢乜q logic

NUS英文最勁

唔係23咩

人地問緊邊個學系嘅學生英文好d喎
咁低分多數都差d架啦